有無人同另一半嘅ex係朋友？

一齊傾俾佢屌有幾high？

Gay